機場手足請睇

唔知你地喺機場睇唔睇到我個post
你地諗清楚去機場接機嘅主要目的係咩
只係令機場癱瘓?
比外國更多人知香港情況尋求佢地恊助?

阻人上機個班話因為唔夠人先係咁做
你地好急要機場癱瘓咩?
本來你地可以等埋上班放放工入黎塞爆機場
但係你地知唔知大部分係和理非
你地咁攪一攪佢地仲敢唔敢入黎?

仲有柒婆又可以大做文章
我唔認同阻人上機手足嘅做法
亦都阻止你地嘅決定
同埋你地做咗我都唔會割
衰咗嘅話最多大家諗下點補鑊

不過希望你地行動之前諗清楚
因為我知你地做都有你地既理由

講完!

不割蓆 不分化
即使個人不認同阻旅客 但你地唔夠人之下都做到野 辛苦你地

建議下次會否約收工時間?
始終太多和理非仲要返工
取消航班既漣漪效應 應該波及超過一日
上晝中午就休息 唔塞
大家點睇? 開放討論